一人一個大陸超紅既歌手

講唔出呢？屌你老母支那歌手垃撚圾
一個都紅唔起
新年去啲親戚到拜年總有人睇支那好聲音
係啲藍屍成日打飛機先話咩陸唱功第一
又唔見紅出支那。
香港舔共歌手返去又當神咁拜

淨係識gem

呀漿都唔算係大陸歌手啦

邊個大陸仔入黎比負評

講俾你聽 你又話唔係

生咗BB既華晨宇

鳳凰傳奇

tfboys

user: 係：各位網友
李榮浩老師

人響朵你響朵冇人識你wo

識食一定食韓紅

韓紅
聽個名就知紅

連登仔唔好自己呃自己啦

簡單點 用普通話講都知咩歌啦

聽開歌都識唱啦 除非毒撚者

李字春老師

孫楠

Gia

薛式情歌真係好正

左手右手慢動作

果陣比人笑毛都未出齊

而家流利英文又拎埋金像獎

好勵志

笑佢地果D唔知又變成點呢

楊坤

華晨宇薛之謙張藝興夠紅未

譚詠麟

呢D先係歌手 真假音完美轉換

Jessie J都起到

超難唱

除左華晨宇 我都講唔出

你仲推得積極過我
你由細到大既志願係咪移民返大陸